(黃子華效應?) 曾志偉再拍賀歲片, 會用全廣東話拍

見到"棟篤特工"香港咁收得, 曾志偉又要落水

再為「娘家」效力 志偉預告全粵語拍賀歲片 (14:08)

【東網專訊】導演劉偉強、曾志偉、王晶等到灣仔會展出席「邵氏兄弟電影發布會」，以「回娘家」形式現身支持。

曾志偉以香港演藝界內地發展協會執行會長身份現身，他表示：「邵氏對香港人充滿難能可貴嘅回憶，我自己都係邵氏培育73年加入邵氏做許冠文嘅替身，之後再喺TVB成長。近年我拍咗唔少賀歲片，新一年想繼續效力，拍一套以大灣區為對象嘅賀歲片，呢個地區有七千萬，加埋鄰近地區有一億人，會用全廣東話拍，希望演員冇包袱。」

拍一套以大灣區為對象嘅賀歲片，呢個地區有七千萬，加埋鄰近地區有一億人，會用全廣東話拍，希望演員冇包袱。

米奇好波

收皮啦 成日扮支持香港
又拍得唔好笑 無啦啦又唱歌啲笑話又爛

之前單野有無人記得

藍

大灣區？屌你老母死米奇

又一套垃圾

大灣區+廣東話 > 拍比廣州人睇

仲話叫香港人支持

講到用自己母語拍片好驚奇咁

星島

曾志偉說從73年入行，曾做過許冠文的替身，邵氏及無綫兩間公司是他的恩人。近年他拍攝賀歲片，今年迎合國家主席習近平說希望大灣區有更好發展，他會開拍大灣區電影，是全廣東話賀歲片。

粵港澳大灣區是由香港、澳門、廣州、深圳、珠海、佛山、中山、東莞、肇慶、惠州和江門組成的城市群

請五台山做主角ok?

咪即係以前珠江三角州
改過個名就當新野

主演：
王祖藍
李心潔
羅家英

影后拍呢D片就太浪費

一家人成日有紛爭鬧出笑話＞大陸親戚以溫情智慧金錢打救呢家人＞一家人嘻嘻哈哈大團圓結局＞完

精裝追女仔之強佔五台山

佢明唔明點解黃子華收到4000萬 曾志偉,王晶 值?

屌，睇下賭城風雲

佢地大把戲收幾千萬

依家用廣東話要特登講出黎做賣點?

其實係好
廣東話

呢兩條友D賀歲片票房你估收得少
至矮可能廢D既
但黃百鳴
9幾年已經4000萬啦

d 子華fans 好似以為得佢識拍戲咁

係池中無魚蝦為大姐,今年賀歲一套葉念琛兩套合拍(捉妖西遊),淨低就係佢
觀眾自然揀個睇落無咁惡哽,同幾年前金雞sss一樣玩法

劇情一定要有一個識講廣東話嘅大陸人、又有錢又善良又樂於助人，最後挽救窮困嘅香港人，中港一家親

志偉連續兩年做過賀歲片票房第一

72家租客+開心萬歲

葉念琛果套都收千幾萬， 攪埋慶功宴

難怪志偉都想再拍賀歲片

廣東話竟然變咗係賣點

物以罕為貴

廣東話電視電影小眾化， 係大勢

有預感古天樂就快上神檯了！

王祖藍其實講得幾岩
宜家d人成日都將本土掛係咀邊

香港人用廣東話都要強調

但係佢話大陸好多人有國際視野

另外， 好多將本土掛係咀邊既人， 其實毫不珍惜本土文化。 什至一d所謂"本土派"支持者, 其實都唔太珍視本土電影

一見到有人拍合拍片, 就話係投共.
但一叫佢地支持下"空手道", "一念無明"呢d有誠意既本土片, 就話"本土大撚哂呀", 又嫌"空手道", "一念無明"呢d片既成本唔夠迪士尼既片咁大 ....

做乜日日夜夜響度講咩大灣區
有咩特別？

大灣大丈夫

唔賭唔知時運高，唔滾唔知身體好。

古仔同細燒為香港電影出左唔少力

而且黃百鳴， 王晶都係廢。只係周星馳太勁， 救番佢地好多片。難怪周星馳都睇唔起黃百鳴同王晶。

反而劉鎮偉， 杜sir 呢d先係勁。當中杜sir 雖然跟周星馳不和， 但周星馳心底依然尊重杜sir。（其實周星馳近年曾經搵杜sir 拍戲， 只係杜sir 拒絕左。

杜sir同周星馳合作應該劇本未寫好已經反枱

全廣東話已經淪為一個賣點

TVB近年幾套賀歲片 稱得上好睇淨係得我愛香港第1集 其餘都不值一提 依家又黎拍翻賀歲片

假膠易得,真心難求

打棟睇呀仆街